學資處係咪無人開工？

搞個借loan搞成晚 email唔覆 電話打去無人聽

仆你個街

正虎負評我？